一人一次搞到老師喊經歷

中學果陣 兩個見習老師蒞一齊教通識 原本教我地嗰個就負責監堂 其中一個見習老師就勁TB feel 另外一個走細細粒女神樣 之後我地成班仔9公上身 勁撚差別識對待 一到女神老師主教果堂 啲功課交齊 勁專心上堂 另外嗰個TB ge 堂就不停傾計 佢啲功課差唔多成班男仔都冇做 仲成日笑佢 依家諗返起其實佢EQ好高 跟住最後係佢哋last day 我哋不停搵嗰個女神老師影相 果個TB老師就差唔多冇人理佢 之後我哋最後一次落堂嗰陣起立講 多謝老師教導嗰陣 見到佢眼濕濕 諗返起都有啲sad

仆街嚟 TB唔好咩

lastday全班一齊買左個蛋糕請班主任食
個日放學前既班主任節大家一齊搞到個氣氛勁sad，個個都覺得要同朋友離別好唔開心，有兩個話去洗手間其實去拎蛋糕，其他人就話想每人share幾句心底話拖延時間，之後話想氣氛凝重D，就落埋百葉簾熄一半燈，最近燈制條友就mon住手機，有signal個下就趁老師唔為意走出去熄燈，然後班房既門慢慢開…『Happy lastday to us…Happy lastday to us～』當初唔知邊個諗咁白痴既歌詞出黎
然後全班連老師都喊埋青春只能回味

點解可以完全無標點

果陣發脾氣對住女miss講 你好豬呀 肥婆 抵你嫁唔出 ！
佢50幾歲應該未嫁 中2呀我果陣

中出左樓主個女神miss

喺班主任生日嗰陣送咗個蛋糕俾佢
同埋聖誕節送咗嗰阿愁公仔俾佢嗰陣
見到佢感動到喊嗰陣真係好有滿足感
可惜往事只能回味
佢對我哋真係好好
好唔捨得佢

真心賤

仲有4年要讀, 以後實冇運行

過多十年就可食用

勿相認

成半班人炒綜合然後中文miss講解但喺無人聽佢講
講到一半無啦啦流眼淚
另外一個又係中文miss 係班谷放咗啲不公開嘅考試資料 點知比班上面條傻仔share出去 搞到佢差啲要寫report 覺得比人出賣所以喊

係我地班個傻仔一定俾人bu

讀書有無學標點符號同分段?

做左我個班全部人四年班主任 教左我地五年既老師係last day喊
勿相認

Last day一人一支玫瑰當住全校面比班主任